諗起今日肯入貨果班，聽日又可以享受

一個唔錯既升幅
明天裂口高開

熊軍一定戰勝歸來

聽日升500 up

Are u ready

今日升到你唔信

有冇手足享受緊

點解你咁勁，追左幾個post你都中

心態決定高度

我買左牛過夜
係咪死得